動物博彩 (猜一城市)

自問比之前堆濕鳩1q題好 元宵中秋猜燈謎都啱用
三頁開估 #10內被秒我抄個答案50次

你的心和眼口和耳

城市

鹿兒島（賭）

咩州

秒？

亞速(畜)群島(賭)

準備抄 絕不走數

留名睇找數

找數真漢子